仆街，有基佬煩住我

公司嚟左個新同事
同佢出過去飲嘢
佢話自己係基
話鍾意我呢類男人
咁我今日whatsapp個狀態改咗做「返工好辛苦」
佢轉個頭send左張自拍嚟
做左個母指同食指心心手勢
佢：俾嗰心心你
我：？
佢：俾心基（俾心機）
想轉工

基不可失啦咁就

太牛🤙🤙🤙

死返大陸啦屌你老母

唔係左手咩

可能你會鐘意呢

新同事了解吓
加上我算喺佢上司
當迎新

公司嚟咗個新同事
同佢出過去飲嘢
佢話自己係基
話鍾意我呢類男人
咁我今日whatsapp個狀態改咗做「返工好辛苦」
佢轉個頭send咗張自拍嚟
做咗個母指同食指心心手勢
佢：俾嗰心心你
我：？
佢：俾心基（俾心機）
想轉工

好煩

基會來了

兩個男人互相了解啦
適當時侯不妨大家慰籍下

咁你就要俾心基啦

俾心基好笑

互射十二碼

我都笑咗

其實我都笑咗

幽默，有分加，嘻嘻

真係好笑

有相睇下個心形:?

基不可失喎

屌你
真係有圖

唔好笑

個男人咁有深gay安慰樓豬，去啦

好冧

問佢幾時一齊練習互射十二碼

有創意

好似幾正喎睇相

屌男人依啲係人生不得不試嘅嘢黎 。男人都係天生就識含撚嘅生物黎，一口含落去，唔洗你出聲都知晒你所有敏感位，剩係用把口都搞到你想射啦 。但係仲未完喎，男人嘅屎眼嗰種緊緻度，真係第一下插落去就已經會想射，再前後擺動下，感受入面嘅肌肉暖暖咁緊貼包圍住你嘅龜頭，不出2分鐘就已經射晒 。最好嘅係乜，就算中出都唔會有bb呀，只要對方無性病，你無限中出佢都唔洗驚

有興趣可pm

This

真人喺幾靚仔

Gay

有對話圖未

即係有gay

你已經正評了

搣你Lin頭

比心基
基會嚟啦

靚仔？

咁就一齊啦

屌 笑撚死
樓主你就接受佢啦

幾靚仔喺邊？

好風趣啵 去馬啦

睇完到最尾 你一句 想轉工 好好笑

樓主
你試吓搵日同佢講你自己屋企水龍頭壞咗

織菊防基

相

掂喎
樓主試吓轉基好過轉工啊

可能想嚇走你 坐你個位

基不可失呀樓主

樓主有冇一瞬間幾心動

你地係咪痴線
諗住聽日sick leave

又幾sweet

男人老狗怕咩羞，大家互射返幾次就係真兄弟，到時做野都特別合拍呀

基不可失

最撚憎基佬 留電話俾我 幫你搞掂

樓主真人實係好靚仔先會比gay佬睇得上

恭喜樓主

俾心基真係好撚有創意

認真答條仔幾高質，又有創意同心思，加上你自己都話佢幾靚仔啦 樓主試下同佢認識下啦

你啱唔啱食?
唔啱 可唔可以介紹比我?
Pmed

又靚仔又sweet又有創意
樓主唔好走寶

你直接同佢講清楚好D啦
人地係gay
但都唔好玩鳩人

gay心重

沒有女朋友，就不會交男朋友嗎

當面屌鳩啲基佬啦

你就好啦，我妒忌都嚟唔切

屎忽鬼

其實佢話佢係基嗰晚我都立即好認真咁講清講
但佢又好似冇咩嘢咁
仲當我係女咁撩

可能人地都係講下笑

叫佢幫你含下
男人含男人特別爽

介紹比我

原來連登咁多基佬

在一起在一起

基佬湯丸

真
男人會知點樣含先係最爽同令對方最舒服
利申：試過

19歲（處男）

留名

樓主走漏眼 其中一碌係龜頭黎

係好撚多gay佬
一人一篤精都浸死你

屌！原來係真事

雖然好假, 但正評你個比心基
btw, 基會難逢呀

救命，我都有個同事叫c先生…

樓主隱性gay因

你可以轉基喎，試下，話唔定啱你心水喎

今鋪真係基遇

你姓基

我係股巨基
有冇興趣

仲要係上司，完已玩 洗定菊花買定ky

基佬黎講算幽默 咪試試佢lo

高質

個廣告係咁出現

人一世物一世 畀個基會自己
可能你食髓知味呢

樓主想轉攻？
比心基

笑死

你係佢上司，但俾佢攪到到你想走？

正評係比你幽默嘅同事

含唔代表破處

樓主準時返工？

呢個gag好得

又要面對班同你地一樣咁仆街嘅仆街同事

樓主一定係試探緊世人對基既眼光 放心啦 我地唔會歧視你 去愛啦

樓主實好靚仔

派好人卡啦

咪當玩下遊戲基囉

好甜呀 辦公室戀愛

基層員工

唔錯，幾有創意。支持樓主轉基

你老母比牛屌

受佢溝就可以當佢係提款基

估唔到變左高質post
樓主有無諗過點應付?

基於你地係上司同下屬 關係
你地要好認真咁處理先得

比心基

樓主唔接受你下屬 ge 愛，佢實告鳩你其視。快 o 的接受佢啦

笑到痴線

好sweet喎 期待樓主再開po講自己轉基過程

遲有會有個 中途轉基，你問我答

用番佢啲方法溝女無死 咁有心機

ass! we can

基不可失呀

好sweet 比個基會人哋啦樓主

直既話啲女一定比佢溝哂
又幽默又靚仔

正啦

樓主，你地之間既基密，其他同事知唔知先？

好sweet呀
去馬啦

gay bar

知呀

唔怪之後你話想轉工啦

比著我番工都番得無心基啦

有基心
基不可失
俾心基
中途轉基

你自爆比同事聽？

靚仔又幽默
樓主咪當比個基會大家囉

唔驚比老細見到句野
一陣又單單打打

俾心基

基會黎啦，飛雲

基會難逢

牛逼啊兄弟

你真係基心重

佢靚唔靚仔

做咩唔番工既～冇事呀嘛

樓主個屎忽好大

Hide Blocked User - 任劍fight

勿失良基啊樓主

樓主都係有心基之人

樓主唔好錯失良基

回復體力再戰

大佬呀，你地唔好咁痴線啦

樓主有冇返工

有，一齊食緊lunch

樓主 你今日番工都要俾心基喔

好sweet呀
俾心基喔

仲一齊食lunch

唔係單獨食呀

樓主個新同事英文名是咪f字頭睇落好熟口

Frxxxxx

係唔係kie尾

屌 口裡說不
等陣下個po就話 中途轉機 你問我答

咁都有得相認 玩得人形蜈蚣

我會想詳細問轉基過程，同基主點發現自己的隱性基因

點解唔單獨食

相認

好sweet

嗰句俾心基真係笑到仆街

轉機！
轉機！
轉機！

基會嚟啦飛雲!

係咪食有基食品？有基餐

Frankie 個名真係好gay

報驚啦

公司以前有個同事，我極度懷疑佢係基佬，佢好鍾意喺人耳邊講hello或者早晨，試過有次去緊廁所尿兜度屙尿，佢又咁啱去隔離位屙，屙屙下佢突然喺你耳邊細細聲講hello～～～，仲要feel倒有啲熱氣吹向耳仔

樓主睇黎都好有基心

gay butt可塞

根本就愛情心理戰緊

樓主口裏說不，身體卻很誠實

呢個好笑

樓主.... 如果你諗住份工係繼續做落去既話.... 咁你要同你個基同事合作啦...
話晒一齊做野... 多D亙棟下

盤菜係fb都po撚左呢個post出黎

樓主個基佬同事知你將啲對話po上連登既話會點

好傷心 然後有一晚約左樓主去飲野想講清楚問佢點解咁做 兩個人飲下傾下咁 飲都好夜 大家都啤啤乎咁
然後.....

每人都射左兩次

整污糟晒對方

肥絲分身

這些基會是屬於樓主的

神經病
邊個盤菜？

100毛嗰個

樓主幾高咩身材
應該好正先引到當事人主動出擊

笑到仆街咁都有得相認

認真？？？樓主做盛行

樓主唔好同佢出咁多街，條友癲癲地，公司傳聞有個同事比佢摸
無幾耐條友仔就無撈了
佢有冇話自己第幾次同類型既公司[

劉明追故

連登仔痴線架
Hehe post都有得相認

樓主試下同佢講
我份人好正直, 冇基心(冇機心).

樓主突然覺得焚身慾火 全身㷫烚烚
望見眼前既Frxxxxe 唔知點解有種衝動
想一手攬住佢強吻 但樓主既理性話俾佢知
唔可以咁做
當佢迷茫之際 Frxxxxe既雙唇已經貼上自己乾涸既嘴.......

有冇興趣中途轉基

利申發夢聽啲八婆同事講

樓主：
新同事：

樓主：轉基先嚟落雨，唔通連個天都唔鍾意我呀？
新同事：我們聽日再打過啦，聽日一定會好天嘅。
樓主：你點知今日會好天架？
新同事：唔知架，希望在明天呀嘛。
樓主&新同事：凡事唔係絕對嘅。
根主：其實轉基又有乜野可怕喎？

樓主：「生命滿希望 前路由我創」

how much one q

人一世物一世

心心

樓主有豔福

基會來啦

琴晚望左眼
今日就做左熱門

樓豬唔好自私食，今晚去開房預埋我OK?

留名睇轉基

gay佬真係核撚突到

其實嗰重點喺
感情台

Gay test

樓豬試下屌條仔一次
包保你番唔到轉頭，爽到仆街

兩個男人可以做嘅嘢，一早咩都玩齊曬啦

基自己就算啦 唔好搞人

屌你老母

笑撚咗出聲

強帖留名

我要繼續聽下文

有冇諗過你同事都係連登友

人地尋晚射到七彩邊有精神覆你地呀

一齊左未

樓豬去咗邊 係咪比人禁室培慾

樓主，你琴晚做1仔定0仔？

你地係咪痴線架

琴晚好唔好玩

玩到冇力回post

你都唔係樓主，唔好扮樓主轉基

係咪拍緊拖喇

我意思係樓主啫 幾時有扮佢

新方法 可以你走咗
佢可以升職

係福氣

接受人啦

俾心基 俾心基 俾心基 俾心基 俾心基

收到風樓豬已經成功轉基

冇咁快

即係有機啦

即係遲早都會轉

我㗎

有圖 好正

呢個真係好笑

不久嘅將來？

樓主就好啦
有人鍾意

俾心gay

將會 ？

屌 你同佢咁講

唔好強人所男啦

佢到時覆你知男而上